有咩方法一嘢收班星座撚皮？

次次出黎都係到鳩up咩星座點點點 煩撚到西咁

講風水

我蛇夫座

夾埋生肖一齊講
射手豬 雙子牛

On9我認路100分

有啲星座撚真係同時信埋生肖

我有方法

圍爐姐 岩聽咪信 唔岩聽咪唔信

星座，生肖，五行，九型人格

12個星座 係咪代表全世界得12種人？
畀你計埋男女 生宵
都係12×12×2=288
世界得288種性格？

12×12×5×9

我有問過類似嘅說話 佢哋話係

星座撚=on9

人蠢冇藥醫

好耐之前高登有人玩野
將啲星座性格特徵撈亂貼出黎
然後下面班人個個都話好凖

後尾佢自己開估
一日之內幾百人block佢

你做生肖撚

想睇個post

智力低 無救

乜

唔係架 佢地仲會分 太陽咩星座 月亮咩星座之類嘅野
不過星座其實係統計學 話佢準又唔係 唔準又唔完全係咁
輕鬆睇可以 用黎定義個人就有啲on9

性格可以點統計